[突發] 林奠今日出殯 ?

佢真係好霸道
家家戶戶死咗做儀式都要掛住佢個姓

奠月娥 唔配做政府

正評
H1佬

佢咁喜歡西環歸西都係好事嚟

咁就要祭奠下佢喇

奠

笑撚死